【注意】大量鬼+分化撚！

fb見到，廣傳

呢到都好多啦

真係要小心
點人去青馬、機場真係暈低